之前有個post話佢爸爸陰陽眼見到太子3個亡魂，比admin del咗post

之前有個post話佢爸爸陰陽眼見到太子3個亡魂，比admin del咗post

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

admin一直冇表態

自己睇路啦

琴晚仲追緊 今朝唔見左

個勇武起義都del咗

迷信撚

連仔有咩說法？
佢爸爸話高秀蘭係831受害者

迷信撚扺比人bam

抵啦我望到你後面有鬼添呀

點解del?

再吵ban撚埋你

( Show Blocked User - 拋西瓜拋到破產 )

五毛

以為冇人留意到

砵砵臭請借連登acc上水先

仆街，連仔俾中共搵到，要跪底了

共產黨打到黎，全港無人走得甩

推

唔係迷信唔得
呢D偏門線索可唔可以擺係第二個台先
有心人自己去討論
呢邊傾番大路野

我唔係話幫連仔講說話,不過唸都唸倒連仔頂左好多各方面壓力同網絡攻擊,同埋有唔少重要post佢解除左頁數限制,其實已經撐到出曬面

警方曾要求刪打疑犯片段 Google拒絕

我唔肯定佢刪po動機同理據係咩,但迷信po本身就不可證同無研究價值,你可以提出疑點質疑,但講到[陰陽眼][睇到亡魂]既地步就過曬啦完全係玩膠行為,家下正確既方向係起返當時既CCTV出黎

部分同意，正確但不是唯一

咁我都建議admin公開刪PO理由既,透明化D

係通到靈嘅呢個世界無懸案啦

邊到有得俾佢照住黎吹
佢個post好早開wo
同埋點解要del po

推到admin出黎解釋

我一直懷疑話陰陽眼的人係知情人士扮鬼扮馬報料隱瞞身份

ADMIN受壓DEL POST證明其中一定有野講中

唔可能,條友講野時果堆資料未有公開

但點解要del post

如果你覺得人玩膠,係要反駁呢D講法,講你認為正確的野
DEL POST禁止人講野已經係中共手法

我覺得係其實借陰陽眼故事，實質報料，警方準備殺人滅口，佢係知情人士，而過幾日後，高秀蘭真係死左

神神怪怪過去講故台啦,去時事台做乜

呢d垃圾post應該del啦
迷信同陰謀論就黎搞死場運動喇

點解要del?

你諗真啲⋯⋯

根據吳志森講法,勇武會攪死運動

會員P.Piatt要唔要BAN 出行動POST的人
一班人去決定別人是否有發言權咪就係中共

借位POST
1. 去太子燒D電腦 手機同埋衫 比佢地用 等佢地可以知道出面咩野環境 可以去搵黑警報仇
2. 去TG開個GP 睇到野既就入去 睇下可唔可以同死左既手足溝通下
申利 我睇到月台尾 有2個手足
3. 之後組團去新屋嶺 燒D野比死左既手足先, 之後睇下佢地可唔可以聚埋一齊 做佢地要做既事
4. 記住帶把姐去 死左既手足佢地出唔出到黎地面 就要講緣份啦

但都有其他自稱陰陽眼的人見到高女士

被del post嘅巴打可否上水報平安 好擔心

姐係開返喺神秘台到就得？

移去神秘台到咪算
del post 仲要 bam 埋真係過火咗
定係有嘢講中咗牙連受壓del post？

根本就係有黃衣人或其他人知內情睇唔過眼扮通靈爆料

講中左有勢力人士威脅ADMIN DEL POST BAN人

想知點解嗎？屌 咩撚野行動post都推唔到推d冇用既post

我爸爸都有陰陽眼
佢話曾憲梓都係831受害者之一 屌你老母

咁其實呢度已經唔安全？

上熱門唔淨只係靠推post
瀏覽人次亦係主要因素

照住失蹤人士吹囉, 高秀蘭9月6報失蹤, 9月8出po鳩噏有幾難

一定係 呢個post都好撚多鬼
去fb 通街煲大佢 連登皮爾修

高秀蘭9月6已經有晒相顯示佢著紅衫眼鏡

哦係呀 hello popo

唔應該focus 太多喺靈異post 上面係啱
但del 埋post 同ban 人會唔會太過一言堂

lihkg admin 係咪換咗人
處事強硬咗咁多...

同你講佢吹水根據就話人popo, 難聽過粗口

叫admin出黎解釋點解要del post 好過將呢個post又spin返去見鬼單嘢囉
另外原po主上水報平安啦

你又唔搵埋9月8前有關高秀蘭特徵既流出資料 咁好難同意你 據我所知個陣就未有失蹤者資料既

ok 但我唔明點解admin要del po 出面咁多fake news po唔del 呢個就del
好可疑

我都想知點解要del，我覺得問題未必係出po果個，可能入邊有啲留言帶出某啲訊息，del一個留言太明顯所以成篇删。
不過唔想咁多陰謀論，等admin回應

個post唔見咗，位巴打去咗邊？

嗰位巴打好似開咗第二個post都被刪